武漢肺炎有冇可能變冚球鏟？

香港己經有綠帽→反送中
會唔會中国武肺→冚球鏟

BTW 有冇人發覺黑人冇乜人中？

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

非洲果d就算爆發左應該都冇咁多資源check, 死左都唔知咩事

我估南非嗰堆有錢啲check到掛

會唔會世界大戰？

南非依家都無錢啦

咁就要睇WHO同支共可以辣㷫幾多國家

話曬以前係彩虹之國
點都有啲野剩掛